是靚午 日式豚肉炒烏冬

印巴我哋無論點都會支持你

點做到每日咁撚準時食between今日個賣相好咗

屎一patpat

支持師

不要走 不要走 你別太早走
恨還在 病還在 未曾學會救
重看你筆記 研究你講義 和昨日最盛世的地球
不要走 不要走 應有還未有
樂園夢 未圓夢 後人記得不過沒再追究
太荒謬 明知再追幾年 也不夠

準時師

非

唔夠食.....鳥烏冬好唔抵食

一pat師

夠了
幾大份

幾幽默

好肥

肥豬師

好味

飯盒師

好食既
但外觀差

是

咁大份塞入個盒

公司搬左去信義區，有咩好介紹

大遠百

咩黎，google map搵唔到

遠百信義

玩野?高級商場黎架喎